淺黃 本身都要揀投 民主黨 定 公民黨

本土 本身會揀投 白票 定 焦土